黃子華生涯最後一場棟篤笑 成個香港都已經咁癲

我已經幻想唔到福祿壽三子生涯開最後一場show成個香港會點 一撚定大癱瘓

鹿死誰手

Bledsoe的詛咒

傳聞見此圖不留言"屌你老母Bledsoe"

將會係屌女既時候turnover

其實祥仔同思捷大師開棟篤笑既話真係會好好笑 完全可以媲美黃子華